【認真】有冇絲打試過/諗過隆胸？

我睇緊水刀抽脂，好似最好最安全

認真,唔好呀,除非你係想靠個胸黎賺錢

你本身幾大呀

巴打有諗過隆

75C

75c隆嚟把撚

唉！我自己覺得好細囉~~~

冇男人鍾意假波囉
如果唔係我都去左隆啦

你咁膚淺 整埋個樣都冇用啦

me
男朋友成日屌我話一隻手都包得哂，no good

利申：肥仔波

假體摸得出
脂肪又會吸
唔做好過做

平胸又點

脂肪雖然係自然 但真係會吸收返三至五成 而且有機會硬化
但你係追求自然 又夠脂肪 都不失為一個差既辦法

有冇聽過motiva 好似幾勁咁

覺得整呢啲會有後遺症

自體脂肪移植應該無問題……

有諗過 儲梗錢 想到d級
大波做野定其他方面都會着數好多
大波永遠都好睇過細波
D男人口裏說不 見到大波咪成隻狗咁
不過唔好為左男人而隆 為自己身材好睇d 將來機會多d
利申 藍絲

見到d男人對大波妹d態度都好好多……

大細ball，想平衡返